覺唔覺呢一代人都係個人主義

?